搵緊family plan同埋iphone，1010、CSL、SMARTONE黃色SALES請入

3人行搵緊family plan、數據任用、送iphone，有請各台SALES出招

光復香港
時代革命
因果由國
容港治己
義憤民誠
香港歸台/美，唯一選擇

啱呀我有family plan，有出埋iphone嘅，

俾個價錢你參考下，最後唔用都冇所謂的～

[本土youtube戰線][黃頁］面對偷圖狗，我哋創作愈做愈灰心（認真post)

我地已經比人抄到灰哂機
想請巴打幫幫手